癡撚線 啱啱個閃電好撚閃

成間房光撚曬 嚇撚死

成屋起哂身

好大聲

嚇撚醒左之後就瞓唔返